其實黎明行動點解唔順便裝修

塞鐵不如裝修
開始塞左多人就可以趁亂狗狗未到之前
黎個晨操裝修

夜晚開花主打狗狗
黎明行動主打黨鐵

有無得諗

黨鐵一裝修就停

日日都塞治標唔治本 不如令到佢直接唔開
然後就可以專心堵路

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

堵路都唔夠人，仲要顧裝修
樓主今日有無出黎

塞住係冇用只會激起係車上面乘客嘅怒火
月台/列車大肆破壞先真正可以截斷港豬返工嘅方法
快閃亦唔怕防暴衝入站俾佢咬

我警告你班甲甴暴徒唔好咁做，我最鍾意返工

其實好多手足有做野
你今日又有無出黎呀

［請廣傳］［和理非都可以做到嘅事］

建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共無幫過香港人嘅NGO組織（例如：無國界醫生、樂施會、宣明會）將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

不了

其實係 與其民鬥民 不如破壞完就走
避開同藍絲有衝突

俾班藍絲廢佬打撚到撲街

你揸住個鎚仔我就唔信啲藍絲仲夠膽埋你身
除非班藍絲身上長期有刀/便衣狗

同埋講緊係快閃 塞鐵既照塞
但睇下可唔可以有少少變化

又裝修？仲要咁多人圍住 走都走唔切

手足做野
咁即係你無啦
今朝出面根本唔夠人
連登就吹好多人出，想提升士氣

我發夢去咗送物資咋我都無乜做野好慚愧

我都覺直接治本搞掂個站好啲

今日天水圍站大概三四十手足已經夠做

我有定無又洗唔洗係到同你交代呀
都唔知你諗咩 想引戰分化既就行撚開啦

討論下黎明行動既可能性
仲有咩野變化你都要屌？

而家已經有好多狗力要守poly
各區要好好利用呢段時間 去做其他野

勸人出街都叫分化sosad

依家情況就係講野既人多，真係出去做野嘅人少
大家都行多一步
問你有無出去啫，即刻發脾4
你唔岩聽無所謂

都廢鳩是同你拗
我燥既位係你憑乜野judge我有無出黎
我洗唔洗同你交代我係邊做過啲咩呀
你慢慢慚愧啦

冇
有出去都知做唔到咁多樣野